所有地區開花全部商場入面集合！！！！

咪撚在on99 係d 公園度集合比人拉

商場入面起馬有市民cover

小心商場又有便衣伏人
到時唔知d街坊覺醒未

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..